一次中學聚會，竟然俾班asso/ive笑我呢個degree...

一次中學聚會，竟然俾班ASSO/IVE笑我呢個Degree

由於我出身於一間垃圾band 3 中學，身邊冇乜邊幾個唔係冇腦。全校入到u既，五隻手指都數得哂，而自己係其中一個岩岩好夠分入u既冇腦。而當時所謂全校最top果幾位刷鞋仔/女，而家全部入哂asso/ive/恆大。

幾星期前，成班中學同學搞左次打邊爐聚會，我帶著全場唯一一個大學生既身份出席，入場時心情格外興奮 ，成個人充滿自信 。聚會去到一半，成晚話題大多數都係圍繞著我同我既U life，多數問我「有冇玩ocamp?」、「有冇住hall?」、「ocamp有冇玩淫game?」等等。

直到有位同學提出左GPA三隻字，由於我讀果科出哂名難拎高GPA，唔係NDS都好少有3.0。但係我自問成績都算係department入面既中等排名。我就答「2點幾啦，你地呢?」。果班ive 同asso即時表現一個好驚訝既表情，然後笑住講「下! 乜咁低既! 我都有3點幾喎!」一個二個對住自己既gpa打哂丁。我果時即刻笑而不語，心入邊諗你班ive /asso 俾幾萬買個垃圾學位，學校仲唔俾個高gpa你地，等你地自我感覺良好，繼續讀埋果幾年，一人交返十零廿萬學費咩 呢句心入邊既說話我冇講到出黎，因為我驚會hurt到真心想讀書學習既同學，但係咁樣俾d 刷鞋仔以為自己好勁，有點覺得好唔抵。

遲啲你成班frd齊齊後門入三大笑鳩你

讀唔成書咪走後門囉

冇可能

讀得成書先走

佢地BECAME ANOTHER PERSON了

2/10
再接再厲

做咩依排係咁出膠post

今次作得幾好唔錯
5/10

樓主精神分裂丫？一時又話讀緊IVE，一時Degree。

無是咁的 0分重作

係，我d fd讀asso果時都3.5以上，上返大學就掉到2.幾，根本係對手唔同，asso仔咁廢咪易拎高分

Agger

唔通搵30k港紙勁過搵10k美金咩

Thx

忍下啦
佢地讀唔到U已經一大堆壓力架啦
仲唔俾佢地吹下GPA又要jump多幾個架啦

3點幾係有咁嘅可能，定係樓主唔抵得人咋？

Asso仔咋喎

樓豬好得閒，日日上黎作文

ive有topup degree

ive/asso攞3以上係正常 唔可以話係叻

做倫敦金既同學發哂圍,上哂岸

前日喎
今日冇開post

你今日遲d又會開post架啦